拉素球迷吹水區（1）

當年支持高路斯先捧拉素
轉下眼都十年了
今年成績相當好！好開心

樓豬多性家奴賤種

拉素窮閪球會黎架wo

叫我？
有冇like拉素球迷會先

阿古路同拉素大纜都扯唔埋

都係粉藍色

都係咁勁

agger

廿年拉素迷留名

有冇入過拉素group?相認